油麻地夾公仔店遭一名中国籍男子刑毀 損失1550元

油麻地一間夾公仔店凌晨被刑事毁壞，損失約1550元。

事發在今日（26日）凌晨約4時，油麻地砵蘭街101號一間夾公仔店懷疑遭兩名中國籍男子闖入並惡意破壞，現場玻璃碎散落一地，25歲姓羅的負責人透過店內閉路電視發現後報警。

警方到場調查，經點算後，共14部夾公仔機和一部兌換錢幣機被毀壞，損失約1550元。案件列刑事毀壞，交由油尖警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

據報指，這間店開鋪約9個月來，首次遭人破壞。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/hk/1804858

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書